一齊努力放底佢，好唔好呀？

半夜三更，獨處嘅時間就會諗起佢
明知已經唔會有可能 但又放唔撚得底
想搵個地方傾訴下
共勉之

利申 紅巴 被分手98日

報復下個女性

報復唔落 見同台玩cmb巴絲咁開心 download 返落黎 又唔想
好似對唔住佢咁

苦海無涯

係咪所有女人都咁古惑 咁仆街？

施主,點解有人唔做,選擇做狗?

邊個唔想做人呀？ 控制到既咩

人類係有自控能力

Ching 你看破人生喎

咩原因分手？

能醫不自醫

放閪咩

屌

放低唔需要努力
努力就唔係放低

參透下

葡提老子

所以我放唔低

唔再愛

始終對我黎講太沉重
我一直活係圖畫以為大家會一齊到終點
以為大家係整定
到頭來都係我太天真
原來大家都只係過客
我唔屬於佢 佢亦從未屬於我
一切都只係自己執著
因緣係一場空 要走冇得留 要留終會走
或許所有事都是整定 又或許世事總係變幻無常
既然緣盡又何必故作情深
放過自己 比自己好好活下去

我曾經妄想我們會是例外
但現實不是圖畫 不會有例外
所有人都會分開
然後結識新既人
再周而復始一直落去
心碎既痛大概係超越人生物理上大部分痛
可以痛到人連生命都唔想要
大概每個人一生都要經歷最少一次
往後就會越發成熟
你亦唔可以再咁落去 要展開人生新一頁
去推動呢個循環
可能一啲時侯你會諗如果佢係到就好
但你一定要接受現實
佢唔係到 唔會返黎 你地已經完咗
佢亦唔係你心目中咁美好咁特別

我放唔低, 好辛苦

其實係味放唔底既 都係男人
女人好快就放得底

好！